金对资本主义和军国主义的批判也与他对激进和平主义和非暴力直接行动的使用日益增长的兴趣有关。 公众低估了马丁·路德·金早期工作的激进主义|维多利亚·沃尔科特| 2022年1月17日|华盛顿邮报 
 大多数自由主义者热衷的是一件事:反对美国军国主义。 当自由主义者支持暴君|迈克尔·托马斯基| 2013年9月6日|每日野兽 
 “大战”是对抗德国军国主义的必要之战，还是完全可以避免的? 毫无意义的第一次世界大战|迈克尔·f·毕晓普| 2013年5月22日|每日野兽 
 普鲁士军国主义固然不可爱，但德皇却不是Führer。 毫无意义的第一次世界大战|迈克尔·f·毕晓普| 2013年5月22日|每日野兽 
 但大多数近代史都将其描述为对抗德国军国主义的必要战役。 毫无意义的第一次世界大战|迈克尔·f·毕晓普| 2013年5月22日|每日野兽 
 更重要的是，我们要注意一些军官中出现的军国主义。 中国的冒险之路，从革命到战争李成| 2013年1月20日|每日野兽 
 军国主义并没有以其铅和钢的重量和对生产能源的可怕浪费摧毁他们。 在美国的斯堪的纳维亚元素|肯德里克查尔斯巴布科克 
 军国主义在勇气、爱国主义、纪律和忠于职守的意义上是一件了不起的事情。 秘密社团和颠覆运动|内斯塔·h·韦伯斯特 
 此外，德国作为军国主义的发源地，为犹太人的猜测提供了广阔的空间。 秘密社团和颠覆运动|内斯塔·h·韦伯斯特 
 我们向德国军国主义开战，是为了维护世界的民主——也就是资本主义商业主义。 生命之书:第一卷身心; 第二卷爱与社会阿普顿·辛克莱 
 “德国军国主义”，脱口而出的回答，对文明的威胁并不比法国或俄罗斯的军国主义大。 反欧洲之罪|罗杰·凯斯门特